好想係屋企打邊爐 但我條女話會傳染

我話係屋企打邊爐 佢話會傳染
但我地不嬲2個打邊爐既
咁我問佢係邊個傳染比邊個
佢話我點知你有冇肺炎
我話我有肺炎嘅話你同我一齊瞓你都會有
跟住佢就話總之就唔打要打就買多個煲一齊自己打

跟住而家佢叫我落街買餸
話今晚打邊爐佢買多咗個爐同個煲
我想問中咗肺炎係咪會腦退化？
如果係嘅話佢應該中咗

用公筷咪得

關咩事

振夫綱啦

屌閪都會傳染肺炎啦 呢排有冇屌閪？

邊個黎 完全封鎖左

求玩法

你當打邊爐
佢想分開個爐
咪一人讓一步分兩個爐打囉
都係想個結果開心啫無謂打完成肚氣

真而家乖乖地落左去買野

有

單單

黎一齊打？

聽講口爆無事的

單單住邊到 依家過嚟

一人一鍋 中間隔塊膠板咪得囉

一齊訓果陣已經傳染左啦
如果真人真事 樓主帶女朋友驗下腦好啲

打緊了原來佢比驚喜我
叫我落去買餸之後係屋企佈置
感動

中肺炎原來有幻覺

自己落街打理鳩得佢

屌 白mon了